陸媒頻報房企破產 為宣佈銀行倒閉做鋪墊？

【新唐人北京時間2019年07月26日訊】繼日前報出半年內近300家中小房企破產後，7月25號，大陸媒體又放出了一天內3家房企破產的消息。業內人士認為，媒體陸續放出房地產企業破產的消息，是在為宣布銀行倒閉做鋪墊。

7月25號，大陸媒體「每日經濟新聞」報導說，中國房地產已經扛不住了，法院公告網公佈的數據顯示，7月24號，一天之內又有3家房企倒閉。

同一天，21世紀財經報導說，不只是中小房地產企業在賣項目求生存，一些中大型房企也遭遇資金鏈危機，如泰禾、新城控股、華僑城等，也都在紛紛「斷臂求生」。

大陸房地產觀察人士李先生：「12年房地產已經不行了，到15年房地產相關的建材市場整個鏈條已經不行了，中小型的房地產實際上早就已經倒閉了，只不過政府不讓它們宣布，實際上只是國有的所謂能夠舞動整個市場的這麼一些人在作秀而已。」

此前大陸媒體引述法院公告的數據稱，截止7月21號，已經有近300家中小房企破產。

大陸房地產觀察人士李先生說，大陸已經有多家小銀行倒閉，此時陸續拋出房企破產的消息，是有目的的。

李先生：「拋出這個煙幕彈只是想順理成章的為下一個銀行的倒閉找到一個鋪墊，為下一步的這種金融行業的崩潰打下一個伏筆。」

支爆近了

中國破產又點呢？

香港埋門一腳

Cold call 收到d濕鳩唔咸唔淡廣東話sell大陸樓就知乜事

沒事兒 沒事兒中

點解唔提下鄰近香港嘅廣東省市縣各級政府財政呢
仆佢個街，香港人記住堅壁清野，一毫子都唔好幫周圍辣火頭嘅政府找數#aura#lm2＿

有種莫名既興奮

出解放軍未啊搵埋香港一齊樓爆 有難同當啊嘛

不過長期如此的付出是否已經對城市發展構成了負效應？2018年廣州一般公共預算支出2423億元，已經是入不敷出。

又話D大陸樓升到啪啪聲既

公司係合法走數

但係個人係唔可以破產,還一世都要還

支爆支爆支爆

仲未提廣東省市有無交保護費俾北京
廣東係有發債嘅，咁佢發咗幾多債又無講
日日吹奏大灣區但成日有樓盤爛尾

二手有價無市呢 升到飛天冇人買有咩用?

屌
唔好quote 新唐人
9up 當秘笈

債務重組, 銀行hair cut, 理財產品血本無歸

Chi explode

唔升高d ，跌個陣邊會刺激
原理同過山車一樣咋嘛

唔升大芋點走貨

萬科爆未

近5年呢?

利申: 真係無跟開